邊度有賣長澤雅美隻磨刀石？

行過一田aeon冇 上日本網search又冇，
係咪得日本電視購物頻道先有？
如果有代購可否share link

Lm

補返link先

見到長澤雅美要磨下我自己把刀先

我想做長澤雅美嘅磨刀器

長澤

個節目唔係講未出咩

唔係掛
佢地日文講？

一開波唔係講即將推出咩？
係咪講緊有吉果集

長澤個樣做乜假左咁多
條法令紋去左邊

條 link 下面 d 留言咪有咯

有啊樓上

搵長澤磨利我把刀

睇埋後面果把萬用去皮器都好正

好貴